CONSIGNES D'INSTALLATION

Vous avez telecharge le jeu, verifiez si vous avez bien les fichiers/dossiers suivants:
js, php, css, images, ainsi que jeu.html et accueil.html et la base de donnees Projet_youtube.sql.
Si c'est le cas, vous aurez besoin de Mamp pour jouer.
1-Utiliser le dossier du jeu comme repertoire Mamp;
2-Connecter la base de donnees a PhpMyAdmin;
3-Si ce n'est pas fait, verifier que la validite du nom du port dans les fichiers .php (actuellement 3306);
4-Lancer la page accueil.html;
5-Jouez !!
